放低你一段記憶，我幫你DELETE佢。

我都好想可以DELETE呀！好辛苦呀！！！！

雖然妳淡出我生命 卻還佔據我的記憶
我心裡儲存有太多來不及 刪去

我好掛住ex

我好努力當冇事發生
點解你又搵番我
我真係好想忘記你